cityU econ grad，仲未搵到工

唉，點搞

send CV出去，全部都冇回音

in下空姐空少

係咪太遲搵

In銀行啦

見銀行+1
再每年跳一次槽

鬼叫你讀econ呢d垃圾科

我都準備步後塵

得173 唔夠高做空少

師弟？